連登學術台真係好撚高質,好後悔蒲左創意台半年

請問除左New age post值得追之外, 大家仲追緊咩post?

鋼煉 哲學

saved!!

學術台都係充滿偏見

只能夠自己過濾啦

頂,睇左明將

戈登探長嘅Post!

迷信野就算數啦。

荀子、羅馬史，仲有古生物，
個堆先叫學術 post。